[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼（2345）

齊羊

FAST

下場識買啦
角大

Fast

阿得快反cup

水手都反底

1002

補5

角細黨

補幾多

no goal仲有即場買

阿得阿得一定得

標題錯撚到on9

Gel

2.5b已針

踢假啦水手

射精反底 ？

2:1

21!!!!!!!!!!

你第二場會針

。21

真係90分鐘開始

收錢

絕殺

2:1！！！

3:1 gogog

no ng 2倍入左 派錢
仲買上盤個d

又反cup

收錢屌

阿德快goal

2019 呀德一定德

中

2.5s巴打去左邊

貼乜撚野飛呀 屌你老母

客主！！！！！！

Diu

21

On9撚尻水手

上盤cashed

靚

有番半格驗腦 thankyousir

又想加時入2粒

咁比人殺半格

3:1未

客主!!! goal!!!!

3:1 mei

就完場啦
唔好貪心

屌你 補時先識入

2.5b/3 cashedddddddddd

2.5/3 gel
收2注
但打和 和波

好波

比多粒黎!!!!!!!!!!!!!!!!!

每次都係水手first goal之後被人反cup

笑撚死人

黎多粒

goal

20倍客主

角細 入球細 全爆 爽呀 屌你老母
一場閪波輸我8k 爽呀 屌你老母臭閪

反杯幾多倍

派錢咁派

貼飛貼你老母

31 31 31
快啲整多粒

3倍幾

阿德

咁都中抽一個派500

3.5b 針

1.31 win 順利開出

岩岩4倍

快手3:1

澳假一定要補飛

3:1pls

頭先邊個仆街gel頭

主ng gel 追返角細

水手連續幾多場fg領先半場再比人cup

好彩死唔去 琴晚賭波由13k直落9k 之後開始控制唔到自己 2倍注 5倍注咁玩
之後今日賭馬又輸多3k
嬲撚到今次all in左5k落去角大

又比人CUP 太易玩了

差一粒

Lm

禁撚爆平安鐘先2:1

gel頭狗笑死 10蚊飛拎出反燈

入多粒

gg

我跟返上個post咋喎

客主cashed

0-1 個時呢？

錯標題呀

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2345)

差2球喎

客主派錢

lm

關我撚事？

Me

俾多球啦

中岸水手好有堅持
連輸

3倍

.

我

水手你真係好撚廢

客主多謝我啦

中撚到比返500你又點話

po名錯晒

第一次要靠本多終勝

莊睇死佢俾人杯

阿德比多粒

輸半當贏左 垃圾德

。

水手又搞到汁少幾百

廢木都入波，扺輸啦

2910阿德一定得

又冇降班 成個澳超都係搵食波
吹佢唔漲

廢到

無限角

屌

16c

輸半加補主w 又賺

有無多角

頂撚住呀水手

15.5b

16

練心

頂入佢呀 恭介

31未

雖然買左水手 都想睇4000蚊真飛gel頭再去洗頭

又補上補 屌你老母

2.5s個d開心90分鐘

賭撚死人

見親人gel 真係燥

Cup得好

幾多角完?

dllm 贏半

收返半格叫足全埸

3:1

貼飛狗真係

邊個再gel頭我頂都打爆你

戇鳩仔

all in 柏芝

輪到光輝了

2倍就入柏g

酸

柏G

飛機半一派$？

15.5b cashed easy

澳職劇本
1）角大
2）中岸水手fg
3) 中岸水手被cup
4) 永遠下半場先係精彩

角大、入球大、上盤cashed

買水手真係喊三聲

咁都嘔半格出黎 屌

2019年水手仲有冇可能反底？

上半場球世界波抵輸啦

屌栢芝

事後狗真係惡到
上次笑個未完場gel爆既事後狗 仲要比佢屌番轉頭

柏斯

水手都敢買 抵你贏

屌 賽前睇中角大 大波 2:1 定力唔陪冇買

角球大細
角球大細 星期日 1 阿德萊德聯 (主) 對 中岸水手 (客)
細 [10.5 個] @ 2.07 $3800
讓球
讓球 星期日 1 阿德萊德聯 (主) 對 中岸水手 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.85 $2500
主客和
主客和 星期日 1 阿德萊德聯 (主) 對 中岸水手 (客)
主 @ 3.04 $2000
角球大細
星期日 1
阿德萊德聯(主) 對 中岸水手(客)
角球大細
細[16.5]@1.45
$ 8,000.00
以後不玩得狗....無本真係食得屎
媽媽....好撚驚呀

買咁細 乞兒仔
2000咁少都post出黎拎虛榮感

I字頭仲未歸隊

輸波但贏盤
買佢半場贏好過啦

水手又被人cup

光雞光雞！

中條毛
好撚驚

一人貼一張飛鬥大？乞兒仔

澳假都興唔準時開波??

買光輝輸錢都唔會買噴精隊垃圾

希望你中番16.5細啦

幾時有準時過

柏芝穿盤一世球迷

水手正氣

試下5點再開主客 客主

真係未見過一場準時

馬會唔比返條屍我點買珀g

買得大又好買得細又最緊要中啫

屌一日針撚一個月

服務器繁忙 請稍後再試
服務器繁忙 請稍後再試
服務器繁忙 請稍後再試

派錢味dllm

屌 等即埸算

一睇到噴精隊
就諗起前兩日有個痴線佬成手精+吞埋
連登真係好多真痴線佬

派錢未 想去買馬

巴打重生？

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2345)

半主plz

推dodo個po

過去

事後咩心態？覺得好威？
我玩皇冠唔post得

驚撚？

有圖 夠惡 誰正確

打算推到10k

噴精禁屌

禁屌=被入 好似係

光輝唔對路 冇腳好波

角細又想引人?

2c

柏G禁屌

Jets禁屌 細波機會大
因為珀g失球其實唔多
而且珀g近兩三場00完

1:0

柏g

一講就

講多啲

入多球定下驚

我講如果jets禁屌姐 我都係買珀g

半細練心

錯標題仲推
走啦